你哋個server用緊邊款control panel？

No use

Ssh manage

same

same 3

phpmyadmin 係咪好危險?
成日有白撞試 > 404
利申從來無用過 phpmyadmin

裝 tomcat 第一件事係剷走 manager blah blah blah

咁你哋覺得新手用邊款control panel較好？

如果係 manage email accounts, web virtual hosts, 可以考慮用 ispconfig 3.1.

如果要搞 server config, 用 SSH 入去好啲。我自己唔鍾意用 webmin 嗰啲。

tivoli

Ssh

ssh
webmin

Virtualmin is good

Bash shell

吓, 唔係就咁用vim開堆server config files嚟做架咩? 咁都要用control panel?

(但有時都會用phpMyAdmin in WAMP or LAMP嘅!)

Exchange Management Console

power shell 同 bash shell

power_off

極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，此人言論激進，維護港獨分子，麻煩有關人士要將此人納入觀察名單，慎防此人鼓吹或煽動他人犯罪。如有需要，請立刻上門調查。

五毛謬誤：「言論激進，維護港獨分子 = 極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，請立刻上門調查。」

人唔笑狗都吠

咁講半個時事台巴打要畀狗拉